[TTV] PS4 Gundam Extreme VS Maxi Boost On

開完新手房，之後成班老手入黎屠宰